
Брачо, есть почитать чё
Брачо, есть почитать чё
Брачо, есть почитать чё
Тот, кто знает, поймёт то, о чём речь идёт.
Тоскливыми днями я слушал хрип старой Дженис.
Дека тупила, тупо жевала голос, но, однако,
Прямо из нас вылетали кольца дыма, щекоча ноздри.
Только мимо куда-то летели мыслями вопросы.
Тогда мы стали убивать свои схемы,
Делили, будто это зелёный чай. Где-то чья-то мера
Была вскрыта, и атмосфера была придумана
Под этим несложным делом и отпета кем-то неким.
В районе когда-то летали петарды.
Жди меня здесь, скрести пальцы на левой руке.
Ты слишком долго будешь ждать и примешь
Заманчивый вызов. Вот поэтому время теряет смысл,
Вот поэтому мы держим в запасе пару вопросов глупых.
Я же помог тебе встать. Смоки Мо зажал зубы,
Но рядом танцевали демоны на грязных стенах,
Было невесело-ла-ла, не хватало денег,
Но было доверено нам это резать.
Парам-палам-пам. Грамм. Ага.
Хлам смыт, рядом смят образ.
Непальский гром, разорви нас.
Брачо, есть почитать чё
Брачо, есть почитать чё
Брачо, есть почитать чё
Тот, кто знает, поймёт то, о чём речь идёт.
Время, словно песок сквозь пальцы сыпется.
Надо двигаться, чтобы не тронуться умом.
Воздух и дым столкнутся в моих лёгких, словно сон.
Я не могу проснуться словно оловом залиты головы,
Словно стопы прибиты к бетонному полу,
Холодные голые плиты пропитаны смолами,
Двери плотно закрыты, окна завешены шторами.
В промежутке между миром и ссорами
Разговоры плетутся узорами перед мониторами.
В одном кругу вороны, душевные темы хором
Вместе, как фронтовые песни.
Эй, брачо, есть почитать чё
Тот, кто знает, поймёт то, о чём речь идёт.
Если прёт, пусть вдребезги бьются люстры.
Чтение книг — вот лучшее средство от грусти.
Брачо, есть почитать чё
Брачо, есть почитать чё
Брачо, есть почитать чё
Тот, кто знает, поймёт то, о чём речь идёт.
Наверно, дон Хуан не посвятит меня в магию.
Уровень шума подкосит ноги, руки заблестят от влаги.
Старый чайник приобретает накипь.
Так же люди вокруг меня кипят и выгорают нафиг.
Человек, лампа, кобра, мангуст, комната забита бомбами.
Запаривают чаще и не только мне.
Вот видишь, демонов нет.
Radj сжимает зубы, правда он — M-o-double л-a.
Прошёл бит музыки в стиле relax light —
Хриплый голос Дженис устал петь Summertime.
Видишь, ты ждал меня не зря, значит, что-то в этом есть.
Значит, мы уже смыты в хлам, дешёвка, шесть.
В этом загоне люди теряют сны.
Немного ближе становятся гиены и львы.
Это моё больное crew, но когда все усядутся в круг,
Петарды узнают запахи рук, я улыбнусь вдруг.
Пусть этот момент останется в памяти,
Как первое party. Мера уже не та, память уже не та.
Время перепишет подлинник.
Кто подскажет, как остановить маятник
